有冇試過好欣賞一個人

佢嘅博學
清幽脫俗嘅氣質
根本唔似哩個世代嘅人
好欣賞我哩位朋友

亦都好想學習佢令自己生活變得有規律同健康
你要努力繼續做個好榜樣呀

推

1

2

3

4

5

6